[年經]一人一個屋企未解之迷

我先
//
聽細佬講，話我試過爬上去浴缸上面支晾衫架到，然後閂埋敞門再叫佢入嚟揾我，但佢話一打開敞門就見到上面冇人
//
有晚老母無啦啦叫我咪整佢，但我冇整到佢，佢好堅持叫人摸佢 到而家都仲係咁講

大家屋企有冇啲未解之迷？

唔知點解屋企咁窮

97前有幾層樓 而家乜柒都冇 仲要租樓住

好多負撚樣

屋企人平時訓開上格床，有一朝起身發覺自己平訓係地板，仲蓋埋被，但完全無跌傷既痕跡

PS：肯定佢無夢遊，因為咁多年淨係發生過一次

又係呢個？係咪全部人都試過

親戚d名

叫人摸佢 ？

話人有摸佢 打錯咗

因為你冇錢